sony機個配色真係冇對手可以比得上!

隻灰色

香港幾時有Xperia 1

5月尾好似

隻灰同紫好靚

會變藍

Samsung s8玩過紫灰色

1仔幾時出
轉會返歸了

arco s

Acro s啊

唔記得咗

會唔會太遲

隻灰睇落好睇過發佈個時好多

冇wireless charging

比三星食曬d產能

既然都要等 想買日水多啲

On9先買日水
又sim lock又冇更新

突然又有用？

用緊XZ3既我，有少少不是味兒，唔係有冇用既問題，係冇左d野咁

買就肯定買紫啦，咁耐冇出過

原來而家仲係咩? 我以為無左
不過日水自xz3 之後好少聽人買

可能我記錯有冇sim ock
不過買日版真心on9
又唔係有特別色又唔係平仲要遲出更新

再光d會變藍

更新好似先慘 影相又一定有聲

Nokia 6.1黑配銅邊係我見過最靚嘅配色

今時今日仲提SIM Lock更何況買嗰陣梗係買SIM Lock解除済み啦
雖然都試過去旅行解鎖(Android Base摺機，去AU門市畀錢解)

佢隻紫真係好靚

日版係唔係都會有聲

Sony日版又冇特別色點解要特登走去買先
你話買以前買sharp就話姐

Sharp都收皮啦
啲機出埋Sim Free版

而家d機咁柒點會買佢

hello mo pin

個機形柒到咁，隻色幾靚都冇用喇

電池老化

你d品味都幾獨突

sony打手留名，v紅最靚

紫

白色好好多喎

同志回祖国吧

呢部垃圾機搞到我以後唔敢再用sony

日本法例係一定要有聲

以前d垃圾cpu係咁上下

顏色係靚但3 cam個位柒撚過samsung好多

我覺得 Arc S 靚d

三星邊到靚呀睇過